「局勢」香港人已經沒有退路

香港人已經沒有退路，今次反送中運動已經向北京充分展示咗香港人真正嘅本質同意願，一百萬人、612、二百萬人、解放立法會，呢啲都係香港人對一國兩制同中共不信任嘅證據。今後，北京將會前所未有咁加大力度打壓香港民主。所以一日唔達到目的都唔可以收手。只有贏勝仗，敵人先會心生敬畏。我地已經無路可退，回頭只會係五年前嘅舊路。

我無野講